連登大神同我入嚟

想搵一條龍珠同海賊王合作嘅片
開頭佢哋啲角色喺度比賽，鬥快去到終點
跟住有四條友去咗擂台度打
打完之後去咗食嘢
套片應該未完但係我淨係睇到呢度

推

Push